Kyle Bass : 英美兩國將會開放公民身份給香港人

Kyle Bass: The good news is that 🇬🇧 AND 🇺🇸 will open our countries to citizenship for non-CCP HKers.

Pledging allegiance to the murderous regime of the CCP is something sane HKers won’t do. Thanks for overplaying your hand.

啲謠言多到

係咪香港人有得自己揀國藉~

條友信唔過

聽著先，佢一日唔嚴格filter走班共諜都係算數吧

如果係真，14億支那人實放棄支那人身分做香港人。

吹到咁大？

講真，走得最快既一定係藍絲共狗
有幾多手足真係想走？

Up

non CCP？只要唔係共產黨員就得？

講真 咪又係收中產專業人士

喂點解英國美國兩條友好似越吹越大嘅

fool me once shame on you, fool me twice shame on me.

咩係non-ccp

不如齊心拎返香港啦
都無諗住走

9upper

咁你天災救人唔通又逐個逐個審邊個好人救邊個先咩
都冇計

不過識玩梗係等佢過去移民國再篤灰

老老實實 老嘅唔會走
後生至中年真係同路人嘅
不論whatsapp fb ig Twitter 總有大把證據
由6月到宣傳制裁前大把嘢可以做審查
乜都比唔到嘅藍絲就收得皮

有確實政策先好講，口頭講咩無意思

冇咩可能

玩到咁大 ？

契弟走得麼

一定有filter 揀專材啦，唔通身無分文拎緊綜援都收咩

十劃未有一撇

黃絲快啲走 唔好比中共逼害
香港依啲地方無得救架喇
留比啲垃圾窮藍絲
你地去建立新香港啦

條友short HKD 仲輸緊時間值

唔通收窮撚咩
中產黃絲就有份啦

無回鄉證

交出 f aceb ook 已經可以移民就最好

Kyle bass同 郭文貴同級
大家唔好太認真

但你如果係短時間內咁大規模既人口遷移
根本做唔到太詳細既vetting
我諗佢都係主力西某幾類不受歡迎人士

例如
1. 黑警及家屬
2. 紅色背景
3. 有案底(非政治)

咁啲後生仔點算
啲中年人食正哂8、90年代香港經濟最好嗰陣

反共金融大鱷

有經驗啦。二戰，Nazi都咁偽做文件走佬

無可能。但今時今日科技咁先進。
嫏音都整唔走啦，香港人有香港樣，一睇就知。

新香港人個樣，大家心照啦。

喂即刻係你面前剪咗佢
撕爛埋本特區護照我都制啦

我覺得主要都係制造輿論
令老共忌憚啫

之前口交部先出黎鳩噏

未過期都要燒撚左佢

笑左

係時候整個點樣分香港人既準則

例如: 無回鄉證，熱愛民主自由

講真我希望佢哋係俾咗個國籍我哋啲人
跟住再幫我哋拎返香港

最多我哋以色列化姐
水電煤食物物流所有嘢其實都完全可以同支那脫離
學以色列人話齋雙重國籍唔代表對自己嘅國家不忠
而係萬一有咩事嘅時候去人哋個國家唔好俾人哋帶來麻煩要處理你哋呢班難民

btw真係唔想離開香港

跟據梁慕嫻所講
香港97前後已經有十幾萬地下黨員

你平時見到個堆中華xxx, xxx同鄉會
自己諗諗

吹水多

要空港

咁好難checkwor

都可以咁講 但其實我想帶出
真正有心有能力有勇氣移民嘅人絕對唔多
個個講到幾百萬人去 根本做唔到
就算比你無條件做
要你坐移民監過去有幾多人敢
放棄哂香港工作家庭
去個真真正正由0開始嘅地方

你以為啦

是但啦激下中共都開心

英國肯直接批bc我切柒都得

英國有BNO都明
美國點會呀
淨係H1B 都幾難搞 仲吹到話送綠卡

Fb wechat起底

大部分人移民都係有錢/上左岸/退休
依班人本身放唔放寬都會考慮移民
唔係勝利組嘅人比個籍你其實都唔會敢去

比身份你 準備保護僑民開戰

真係唔難，尤其網絡年代

梁慕嫻都估算到
外國情報機關點會查唔到

美國麵咪媽

係 所以就算比290萬BNO人士轉BC
有29萬人敢去都算贏啦

齊心拎返香港係講緊個餡唔係個經緯度

我估 non-ccp 可能 97後來港新移民家庭會睇得好緊，
不過在港出生子女應該會寬鬆d

問老豆起仔都搵到三四成出黎

吹到呢

脫歐後，英國要人材，台灣要國際化都要人

啲消息係俾支那睇架
啲消息係俾支那睇架
啲消息係俾支那睇架

香港人坐穩住啦
香港呢一首船愈嚟愈扽

手足一定要拎,popo打外國人好大鑊

要睇香港變成點
如果他日老解兵臨城下，你走唔走？
你覺得老共真係由你係屋企訓覺算數？

結論而言唔係be or not to be
係 die or not to die

美國綠卡攞嚟當六合彩抽獎㗎咋

正解
香港人無需太上心

話俾你地聽，呢個係佢地其中一個選項

唔好成日幻想人地會無條件打救你啦

咪係 唔好再吹大啲

有咩可能
英國都難仲吹到美國

Wei ! I can speak in English

其實台灣唔錯但係台灣有一個隱憂
除非支那完全死亡
佢侵略完香港之後下一個一定係台灣咁唔通到時又走多次咩
但係如果支那完全死亡
咁又走來做乜嘢呢？
呢度先係我哋屋企嚟㗎嘛

一句講晒支那真係好撚麻撚煩呀
我真係唔係好想好似廣東個班人咁呀
俾人佔領左自己嘅地方又唔准講自己嘅語言
失去晒自己嘅文化
仲洗晒腦話自己係中國人，生活都變咗講胡語

其實台灣都有呢個問題呢個又係國民黨做出嚟
不過國語已經變咗台灣版本
但係其實真正嘅台灣人應該講台語

非中國共產黨員

後生仔去台灣啦。

雖然呢篇係吹水feel，但係都睇到而家美國係想捉盟友去處理後一國兩制既香港。

我得特區護照都係咁話，咁開放國藉俾咁多移民絕對嚴重影響當地民生，都唔好講d共諜，仲要香港好多人係仆街黎，就算黃絲入邊都唔少仆街，俾咁多呢d人移民真係on9至咁做

見到(支共官媒)胡進錫

台灣國際地位升得越來越快，而且無論文化，國際水平，香港人去更易生活

但香港人要謙虛，入鄉隨俗，唔好做蝗

講真 多謝佢狙支共 但佢應該唔係權力核心嘅人

搶人才唧
廢物/共諜一律免問

唔好再燈

變相俾逃生門藍絲

好大機會加分制，而且分幾次
例如 大學生有分，專科有分，有技術有分

要保存藍絲既言論

條友9UP程度同郭文貴有得揮

有bc可唔可以申請bno?

除非好有錢
年紀大唔會去美國
因為美國醫療唔係講笑
一病就破產

最好唔filter,入左去先搞9你

唔識講香港語想扮香港人=斷正即啪

之前唔知邊間左報都話應該比green card
有個scholar 都係咁講
唯有睇下吹唔吹得成呢個風

non-CCP HKers
要政治審查

我有朋友就係試過盲腸炎
痛到仆街結果佢嘅做法居然係食咗好多粒止痛藥買張機票最快起飛嗰班返去台灣即刻入急症室
我都話佢真係好鬼好野

佢話呢個係唯一嘅方法因為如果喺美國入急症室佢應該之後呢一世都唔使做人

所以有啲台灣人成日都喺度話佢哋嗰健保唔全面但其實佢哋個健保制度真係全世界最好
台灣嘅醫療水準係好OK

9up姐
將心比心 你想黎香港既移民都係有能力有貢獻 英美點會唔睇條件任收

一人攞啲啦 十五二十猜咗佢

老老竇竇, 點解我要走

燈神？

一定要

6年前唔見咗之後無續過

拎左先，到時有十萬八萬美國人係香港比黑警襲擊你覺得會點

佢喺度吋番胡公公姐

因為佢地知就算比你 你都未必會去 拎完都係留番係香港

白人市民會想你哋？

不了

我老豆50幾歲無facebook
係黃 又會睇蕭生 準備renew BNO
移唔移到民

又係Kyle Bass , 吹水佬黎架

就黎吹到勁過衛斯理本護照
不如俾埋火星居留權啦

唔係走，而係籍著保護國民而出兵

大拿拿幾百萬自己+盟友嘅國民

我老豆反而係83年前出世 但冇申請BNO

除咗睇燒生 仲會睇郭文貴同貓神

畀黑狗拉過就係證明

冇證明嘅就去英國

收唔收低端人口

係㗎，Call 白車一程兩萬港紙左右，
如果特別 d 要直升機就三十萬港紙交通費。
只係交通費都令你想死

FC先啦 係咪堅㗎

同問想去美國多啲

你睇眼前嘅香港梗係好難相信走比較明智，但英美係計算最壞情況係支共會好似當年“解放”上海咁抄家嘅抄家拉人嘅拉人，或好似文革咁批鬥嘅批鬥，咁唔走就好危險

另一個可能性係，中国權鬥、內亂，烽煙四起，到時香港唔知會淪落到被邊個獨裁政權管治，都係好危險

美國所有簽證都係跟出生地

兩萬港紙
不過冇辦法
美帝係領頭羊 佢唔硬食研發費用都唔得
後面跟上去個堆福利國家咁爽係因為佢地有咩就跟美帝尾就得

唔想要英美身份 想佢地重擊消滅哩個人類文明嘅大毒瘤

其實比大家揀
英國定美國？

佢地都係班農FD子

英國都算 唔信美國都會跟

Push

二戰至文革走難落香港嗰啲點計

聽聞人地移民部門會查facebook ig睇你日常狀況

叻人本身都有能力移民
而家係要諗點幫d無能力移民嘅人得到自由

一定要讀到「洗」同「雞」字先

唔識英文就得返台灣
但台灣都想要國際化既人

如果想自救，學好英文，學好當地文化

五毛多到

哇，大部分香港人都有綠卡，想一夜之間變美國第51個州？

真心唔想走，在情在理都唔想送塊地比中共

金融大鱷黎家喎

我想去台灣，唔去英美

大部份移民去台灣的香港人都可以適應，但英美唔係個個得

有咩走數紀錄
我剩係知佢追擊港元
依家真係開幾有燶味

我又唔認同一定，佢呢次出發點好大原因係因為政治逼害，我唔係好信只收專材，當然如果英文都唔識既藍絲廢老就收皮

咁美國可能真係有大行動

我覺得佢係想用bno黎做vetting，咁你要去工作讀書先有，證明你有用又識英文，唔洗連廢老都收

最好所有公務員走唔到
做普通文職既公狗
就算天降個外藉身份比佢
幾年工作經驗不被外國承認
過到去外國咪又係乞食

有左公民身份就可以話美國人英國人在香港受逼害

英

到時知道邊個係藍絲共狗同英美內政部舉報

咁你ready好真係以前世界大戰咁打仗未
中共死都唔會放棄香港

到時靠大家舉報
cap低佢哋啲fb親支言論

Retweeted

唔掂啦呢個一講出嚟直接feel到係假到核爆

變新疆你覺得香港人仲會唔走？

屌個大陸同事係上面擺酒拎過回鄉卡

係就直接宇宙通行證啦

拎左外國護照係香港都有個保障

不如兩個國家一齊宣布香港正式由英美聯合承認，香港獨立

應該唔可能
有份幫打仗上前線又死唔去既軍人先有可能
所以大家準備定參戰
當然你有能力可以走佬既

佢個twit 入邊條link del 左post

集體放棄中國籍

聽住先

好啦下咪再打飛機啦做實事啦 咪呃我

即刻走去呃港男結婚生仔
然後話要一家團聚

傻啦，大把free rider不知幾爽

不如英美出兵幫手將香港獨立
可能條數仲化算

係真先算拉一拉先

你老豆八十三歲，仲移咩民

呢個太假啦

聽完你衝出黎燈就知大把中產一定走

我記得有個熱狗page講過會出現呢個情況
不過佢既版本係有埋台灣

推

又吹

打算搞死香港

香港會玩完

人道上解決香港問題

你比我綠卡我
我去拉斯維加斯洗廁所都肯

兩邊而家鬥吹緊